終於燒光了嗎？

火花燒光也罷

mola mola